中共強迫教會撤十誡換習語錄 「不聽黨話，要立即關門」

中共以黨凌駕一切，繼續打壓基督教信仰，甚至以黨的路線方針取代十條誡命。長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌近日報道，內地有教堂被當局屢次要求將十誡換成習近平語錄，甚至威脅「不聽黨的話，教堂就要立即關門。」

報道指，河南洛陽市某縣一官辦三自教堂的信徒，屢次被政府要求將十誡換成習近平語錄，並遭到政府訓斥。6月末，信徒被統戰部人員訓話：「一切都得聽黨的話，黨你讓幹啥就幹啥，不聽黨的話，教堂就要立即關門。」

一名拒絕透露身份的信徒透露，截至目前，該縣幾乎所有三自教堂內的十誡都已被習近平語錄替代，正如習近平於2015年5月18日在中央統戰部工作會議上的講話：「要用社會主義核心價值觀引領、用中華文化浸潤我國各種宗教，支持宗教界對宗教思想、教規教義進行符合時代進步要求的闡釋，堅決防範西方意識形態滲透，自覺抵制極端主義思潮影響」，但這是違背廣大信徒意願的。

該信徒指，一些三自教堂此前因不落實政府拆十誡換習近平語錄的要求被關門整頓。有些信徒還受到威脅，稱如果不按現行國家政策整改教堂，就把他們列入政府的黑名單，意味他們以後出行要受限，子孫後代上學、找工作也都會受到阻礙。政府人員聲稱，拒絕服從這些命令就是反共產黨。

一位官辦基督教教堂的傳道人表示，共產黨不僅要消滅家庭教會，也在蠶食基督教教義，有計劃地摧毀三自教會。「政府第一步不讓貼宗教對聯，然後拆除十字架，令國旗、社會主義核心價值觀等『四進』內容進教堂，接着在教堂安裝監控，監視信徒以及宗教活動，最後把十條誡命換掉改成習近平講話」，該名講道人分析三自教堂的處境說，「共產黨的最終目的就是想當神。這也是魔鬼歷來做的事。」

「中國是一黨專政，只能聽共產黨的話，受它管控，我們根本沒有自由。」另一位信徒無奈地說。

魔鬼之相已顯露，希望全球基督教會，發動一場聖戰，來推翻共產黨。